[KY] 關智斌集中討論區3

[quote]
Kenny is Born關智斌演唱會
完滿結束
紅磡香港體育館
9月13日 9月14日 08:15
特別嘉賓：容祖兒 張敬軒 古巨基 Twins
Poster原圖:
情陷百老匯Live 4K

經典推介：

眼紅館
Side Track推介：

鎢絲燈

最新訪問：
香港01

港實測

Youtube閒片推介
紅館之旅系列

EP5

Chef Kenny系列

二世古特別篇

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

冤枉娛樂 嘉賓片

隆重登場 勇氣情歌 容祖兒

明愛暗戀補習社 愛情當入樽 死性不改 Twins

情陷百老匯 笑忘書 張敬軒[/quote]

戀愛最初回 La La世界 友共情 古巨基

肌 @ Kenny IG

其實件事已經完咗，係英皇自己摷返出黎講，哩下先on9

唉 有本事以後啲YouTube片 出show 唔好再擺hins出黎用完即棄咁算點

英皇係咁驚既 當初就唔好叫軒做嘉賓啦

澄清都唔係講到咁下話就算只係朋友關係聽到都hurt啦 搞到咁有心計咁

不如試下換個角度諗
如果佢哋真係一齊緊 呢排越嚟越公開成件事
依家咁做即係將成件事降下溫
同埋某程度上保護緊佢哋

樓上ig po軒仔ig回應
我覺得佢都係同意咁做

英皇自殺式關公災難， 衝出嚟7, 只要佢兩個死口唔認都ok

其實你係咪蛋記啲人成日幫住蛋記講野
呢條一定係公關災難啦，無啦啦澄清乜野，越描越黑，搞到軒仔好似condom咁
軒仔ig個reply就好明顯係蛋記度段叫kenny講

現今社會已經進步咗好多，菇祖同kenny hins唔同

我覺得係kenny講嘢唔叻 怕記者套到料 因為hinsideout show後訪問hins無mani幫手 所以今次只係怕kenny緊張講錯嘢令人誤會啫

其實唔好做part 2啦，經過呢壇野，蛋記應該唔再比啲人上台講誹聞，同觀眾想睇嘅野有出入就會好煩，因為一定有人問會唔會請軒仔做嘉賓，kenny又可能會唔開心 可能又被迫拍片話自己一個上台都得

軒仔ig reply左d咩 搵唔到既

要紅就靠自己上 唔通做歌手上紅館一世靠嘉賓靠緋聞對象

hins咁識玩邊洗main幫手
hinsideout show後訪問根本係比記者交到貨又冇乜大問題

上一個po有cap圖

我諗之前佢哋係諗住多人睇所以先夾硬加幾秒又cut泰國軒

做乜mon我
下次唔使quote#1因為呢啲#1會好多information

好似隔咗三個字就delete咗

蛋記mon post嘅staff
可唔可以同班腦細反映吓
你地咁樣唔係叫維穩
只會搞到個artist好小家

好彩有cap 圖 一切盡在不言中
願某地方 不需將愛傷害
抹殺內心的色彩 願某日子
不需苦痛忍耐 將禁色盡染在夢魂外

咁張生講野的確係好叻
唔似得今次mani答到咁彊，連講少少比人交下功課都唔得

所以咪話工作上都係靠自己最好 都已經唔係新人要扶持啦 唔加咁多嘢咪無事囉

成日利用 湊新人都係咁

差hins篇感謝文未出，
不過希望佢唔好出算，
一陣又打到尷尷尬尬咁

即使話軒會明白一切都係為勢所逼
都一定會有hard feelings
諗起都唔開心

香港人咁善忘，比大家FF一陣
轉頭米又會有另一個娛樂新聞蓋過
刻意公開咁講，真係好令人反感

係，一陣又唔知講啲乜出嚟
寧願佢乜都唔好講

之前答左大家好似一個大家庭咪幾好 明既自然會明

諗起之前啲片都嬲蛋記自己次次都拎嚟玩先
好地地hins祖幫m記宣傳，係都要封面寫住小斌女
個part跟本夾硬加落去，為左廣告就拎出嚟呃view

其實佢為左自己內地市場講得出咁hurt識左咁多年嘅朋友都已經證明佢嘅愛無大家想像咁多

岩岩先見到軒個ig 原來follow 左只是太愛你既hasgtag

真朋友平時都會講笑地話，朋友緊係要嚟利用架啦。
但睇得出kk講個句都係想當講笑咁講
不過佢心底裡係講唔出口，所以佢個笑係牽強。

軒明白kenny一切得來不易嘅時候，都唔會想有任何嘢會推翻佢以往所付出嘅努力。
所以軒呢啲對感情咁細膩嘅人，佢一定會好好保護對方，即使自己會受傷。

即可能冇復合

但唔知點解都仲係有啲期待

明眼人都知youtube單野係公關災難
Kenny咁單純都唔會係佢真心說話
Hins明既 可能都事先傾好左接受左
我反而覺得hins個留言係話大家都有大家憂慮
可能佢地真係復合左但又俾公司噤聲

唯有希望佢地有日可以拋開束縛
無論如何都有幸福
好似leslie唐唐咁大方承認
啲真fans仲接受埋唐唐
加上我見微博啲人都好癲勁中意hinskenny

不過咁講真係都好傷大家個心架

講真其實佢地開心我地就開心

知唔知最撚膠（白痴）係乜野呀英皇人
哩段野無幫到佢兩個不得只，仲影響到Kenny個型像呀

明明完咗演唱會嘅訪問已經由Mani交代咗，你依家咁樣專登插多一刀
係顯得Kenny好衰仔、利用朋友

Poster出四大嘉賓去sell飛已經係樣衰，但係出到黎個效果係意料之外咁好，好心你地見好就收啦
依家咁樣補一刀係欲蓋彌彰，即係多舊魚呀
自己睇下Youtube有幾多人覺得你地做多咗啦

個段自白，根本就唔應該出。迫一個出來讀稿，傷害左兩個當時人，仲要柒出國際，無私顯見私，同曲線推佢兩個出來有咩分别。要知道，估到同確定中間的灰色地帶可圈可點。個腦係人地度由得佢地自由發揮咪算。覺得係唔會因為呢段野而覺得唔係。覺得唔係嘅反而呢段野會令佢地真係諗下係咪嘅可能性大左。

都係個句，感情嘅野，佢地自己知道咪得囉。

歌迷 / 觀眾鍾意FF咪由得佢地囉，人諗咩控制到架咩
人地肯FF你（英皇）咪執到囉，證明你有話題性 / 存在價值先至會諗架咋嘛

哩個「故事」存在咗超過十年，由英皇你地決定將軒仔做嘉賓個刻開始，就預咗會將哩個故事炒起架啦
仲話一早安排咗鍚鍚哩一Part，邊個搞到大家咁Hyper咁High呀，咪又係你地嘅「杰」作
炒到㷫恰恰，依家完咗Show就想一段片Close file呀，咪撚傻啦
根本好似菇祖咁樣當無事就得啦，整黎都多舊魚

咪係囉！！比人覺得過橋抽板，兩邊都輸

明明本身件事就係好有愛
搞到咁疆

有冇mani同kenny訪問條link, 想睇下mani點兜

同埋唔係特登踩Kenny 老老實實有幾多人真係為咗去睇嘉賓 其實好多人都心中有數 （佢哋特登係poster寫四個嘉賓嘅目的都係擔心賣唔出啫）不過大家因為尊重Kenny 就算啲觀眾係去睇嘉賓都唔會講出口 講真，嗰晚除咗本身好Hit嗰幾首歌 其實其他歌都冇乜人識（你見啲反應係普通）係真係嘉賓出嚟先救番個場 如果佢哋咁有信心Kenny可以自己一個孭飛 就唔會成個演唱會有一半都係嘉賓 跟住連跳舞Part都要唱唔係自己嘅歌 自己歌加埋先得10首

佢哋而家咁樣幫自己插一刀 真係on 9先會咁做

其實應該話由Boyz做張敬軒演唱會嘉賓，佢哋就應該預計左會有傳媒講，其實嗰陣啲記者都有問張敬軒其實Boyz演唱會或者even今日Kenny紅館真係因為嗰日張敬軒反應咁好，佢哋英皇見啲人咁好反應先食正條水開演唱會所以我上個post都有講過，其實係佢哋見可以借呢啲嘢炒作、多人留意，佢哋先諗住借呢條橋開演唱會搵錢！其實好多時候唔係啲fans自己FF，佢哋content team啲video成日明明冇對方嘅片又要提對方，啲標題又嘩眾取寵！佢哋都知呢段關係係耐人尋味，係會eye-catching！依家調返轉頭話啲觀眾自己FF太多，其實明明係你地帶起個風向先，如果唔係佢哋咁樣互相做嘉賓，根本呢段關係啲人唔會特登攞返出嚟講！

究竟邊個先係利用呢段關係嘅人，好明顯係賺錢嗰班人

收得更埋

與感情無關, 但一家人 , 無感情點做一家人, 又唔係有血源?
mani 既公關skill十幾年都無進步過 !

多謝軒公篇文最後個幾句

有咩問題?

特登唔用愛嘅字眼

佢琴晚澄清左 仲點敢講我愛你呀

原來係冬甩個爺爺

佢兩個件衫咁似既

咁都俾你發現到
軒軒彩排都著到咁靚靚

自己藝人利用完張生，跟住澄清話叫fan屎唔好再ff

浪費太多曾經 可否以後重新設定

唔知係咪突然間短時間之內太多FF粉先令到佢哋壓力太大呢

佢話係用同一個sponsors同埋服裝設計指導
嗰期邊啲衫靚就一齊用唔好諗咁多

關咩事呀，係佢班藝人製造ff先

笑咗

咸魚都可以翻生 無嘢無可能

篇文充滿感情 收筆個吓有啲間硬

講得好

條8婆最叻黑口黑面想屌9人咁 收皮啦佢

講得幾好呀 所以蛋記公關真係垃撚圾

但係你平時都有攻擊開英皇嘅fans所以

對事不對人 蛋記實屌 on9盲撐冇腦嘅fans都屌
但樓上今次講得好岩 所以就讚

應該做完嘢過去彩排啦 有曬頭同妝

不嬲對佢無好感 除咗靚少少之外 痴脷筋+無腦 其實連內地都好多蛋記明星嘅Fans唔鍾意佢 如果張單第一 佢就排第二架啦

樓豬盲撐蛋記到令人懷疑係同事

睇啲人係Kenny IG Post留言係咪真係有人Post完佢地個晚嘴啲相比人Block 玩到咁大要Block人

kenny 支筆好過佢口才太多

個日應拍the crown同埋popcon賣票，件衫係呢件

原來奉獻多多少少依然徒勞兩個世界也分開
任我花精神期待 清清楚楚辛辛苦苦不會帶來憐愛
原來是我多此一舉傷痕纍纍要我尷尬也應該
對你的好仍存在

即時反應唔夠快

佢唔夠張軒世界！當年跑內地三線四線夜場show嘅經驗，先有今日口才咁好的張軒。

係見到有幾個fans post完佢兩個既合照就比張生block左

究竟係咩事 明明佢嘴完嗰刻都仲好開心 同埋明明係佢自己啲說話係咁引人FF 「都咁多年啦......」如果咁唔玩得 咁唔想做話題 其實由Day 1 開始唔應該請Boyz做佢嘉賓 更加唔應該依家做Kenny演唱會嘉賓 真係 明明大家個晚睇完 開心完咪算 台上嗰啲又玩得 觀眾睇得又開心 英皇係都要搞到依家肉撚酸

我都覺得係
撐偶像又好乜都好啦，有腦分析架嘛，一尾盲撐真係弱智
英皇歌手有啲真係唔黑人憎，係啲on9 fans盲撐到令人覺得好討厭

咁睇嚟都冇機會見到軒係ig有任何表示
連like都冇呀
唉

一早覺得樓豬係英皇人

兩件唔同㗎

佢話佢以前想做作家我諗係真呀
， 佢應該出一本文字寫真集

落鹽兩茶勺 ，仲有啲橙皮添

其實你哩段嘢刪咗英皇兩隻字，套用係所有公司嘅歌手都得

咁容祖兒都有話張軒係佢蘇眉

但好多時都係英皇歌手啲fans係咁 其他公司嘅歌手嘅fans好小盲撐到咁，最多係整容kay d fans囉但英皇真係佔多數，環球東亞都冇乜

係咩事？？

但直接Block埋Fans好似有啲over

真係好笑我講我嘅觀點就係英皇同事

係公司block佢㗎第二日軒仔知道咗已經自己unblock返部分

應該係想保住套電影

又攻擊埋謝安琪

咁佢不嬲都block fans當食生菜架啦

你話緊joey班fans？ 點解唔可以講整容kay？駛唔駛得你批准呀 on9 你真係好撚煩，下下針對我都唔知做乜9
算啦，唔喺到講啦，做樓豬咁撚惡起哂鋼都唔知做乜9，好似講乜都得罪你老母咁

佢個 account係佢仲有英皇pr班人控制左 ，有D人晌佢 ig成日出現，又唔太過份，佢見到咪 unblock番

佢到今日都冇like冇回應kk個IG

呢個story係米有用意😂😂

I've assigned three hours for practicing his songs on my cor anglais, clarinet and saxophone.

岩岩睇返元宵胡定欣個live
佢話keney係單身
佢好順口咁講，唔似吹水

胡定欣都唔係最核心嗰班fed

好似都好friend

其實佢上年今年d訪問都講自己係單身
所以我覺得佢哋應該無復合

賺Clickrate嘅片，內容都幾廢下

Kenny 演唱會被冤枉小助手突襲 - Gladys Li 李靖筠

要谷新人佢地啲Marketing係咁上下

好尷尬 其實真係唔係所有人啱拍好多冤枉網上片

係咪英皇自己開po比心機做好啲公關先啦

前面幾頁插到間垃圾飛起喎

係囉同埋啲人誤會我係打手
其實我一心想避免佢哋太多壓力啫，可能我唔識表達

可能見到太陽蛋唔掂就谷第二個

太陽蛋好啲 起碼樣好啲 上面呢個唱歌個樣好奇怪

HD poster

關智斌拒絕做張敬軒演唱會嘉賓：其實再去人哋會覺得悶！

《G殺》團隊新作《墮落花》

領銜主演
溫碧霞

製作團隊
導演 李卓斌

關智斌 - 眼紅館(live@重新感應泳兒演唱會2019)

全新清談及遊戲節目三夫當關
主持：關智斌、陳家樂、楊天宇

主題曲：頭頂有角 (粵語作品)
主唱：關智斌

呢張相影到佢大細眼

Cap圖

頭頂有角 (feat. SHIMICA)

Yeah ! I don’t really care
話我同你好唔同
yeah I know I’m rare
話
我 瘦話我肥話我不夠美
說話
幾難聽我都唔會自卑
I like it cause I’m honest
Ain’t no body here that’s flawless
Cause I don’t give a F A T
慶祝我嘅命運
Let go 釋放我嘅靈魂
我比較乾燥
我比較超重 我比較矮 我比較高
我終止了發育
我擁我的抱
我起我的夢 我輕藐的 我深信的
哪需要認同
世界如何排斥
哪怕要成為公敵
我演我的古怪角色
當我毫無常識
這晩也有你呼應
呼應再沙啞都發聲
共我不加思索
拋開枷鎖 就戳破刻板世俗眼光
一起釋放
心中的火 讓熱燙身體不再安坐
金色膚色
頭頂有角
多小眾多古怪的
今晚攤開不再掩飾
青色膚色
一雙手有蹼
多小眾多麼爭議的
亦要通宵通宵通宵瘋癲瘋癲瘋癲
亦要通宵通宵通宵瘋癲瘋癲瘋癲 come on now
Look at me now
Look at me now
你啲
你啲Friend 打比您打比您
They’re looking at me like wow !
你嘅批評同我唔平等
你嘅批評同我唔平等
Maybe you should chat chat with my
大等
大等
我愛我自己
我愛我自己
我愛我自己
我愛我自己
我唔需要夾硬討你歡喜
我唔需要夾硬討你歡喜
You don’t have to stay if you don’t wanna stay
If you love me don’t go
If you don’t like it then go
世界如何排斥
世界如何排斥
我也會綻放生命
我也會綻放生命
我演我的高貴角色
我演我的高貴角色
當我毫無常識
當我毫無常識
這晩也有你傾聽
這晩也有你傾聽
傾聽
傾聽 再沙啞都發聲再沙啞都發聲
共我不加思索
共我不加思索 拋開枷鎖拋開枷鎖 就戳破刻板世俗眼光就戳破刻板世俗眼光
一起䆁放
一起䆁放 心中的火心中的火 讓熱燙身體不再安坐讓熱燙身體不再安坐
金色膚色
金色膚色 頭頂有角頭頂有角
多小眾多古怪的
多小眾多古怪的 今晚攤開不再掩飾今晚攤開不再掩飾
青色膚色
青色膚色 一雙手有蹼一雙手有蹼
多小眾多麼爭議的
多小眾多麼爭議的
亦要通宵通宵通宵瘋癲瘋癲瘋癲
亦要通宵通宵通宵瘋癲瘋癲瘋癲 come on now
外貌極奇怪
外貌極奇怪 亦未及世界奇怪亦未及世界奇怪
所有所有曲解
所有所有曲解 為何是常態為何是常態
某某愛到過了界
某某愛到過了界 某某都想踩一踩某某都想踩一踩
今天起不必誰人同情或崇拜
今天起不必誰人同情或崇拜
一切古怪的
一切古怪的 或是亦極具特色或是亦極具特色
所有所有膚色
所有所有膚色 亦是萬樣美亦是萬樣美
天際多少的星星
天際多少的星星 都有閃爍方式都有閃爍方式
就似你我亦會變作耀眼的星
就似你我亦會變作耀眼的星
共我撕開束縛
共我撕開束縛 拋開枷鎖拋開枷鎖 就戳破刻板世俗眼光就戳破刻板世俗眼光
不加思索
不加思索 一起點火一起點火 讓熱燙身體不再安坐讓熱燙身體不再安坐
一身污跡
一身污跡 頭頂有角頭頂有角
多小眾多古怪的
多小眾多古怪的 今晚攤開不再掩飾今晚攤開不再掩飾
七彩膚色
七彩膚色 一雙手有蹼一雙手有蹼
多小眾多麼爭議的
多小眾多麼爭議的
亦要通宵通宵通宵瘋癲瘋癲瘋癲
亦要通宵通宵通宵瘋癲瘋癲瘋癲 come on now

作詞：李峻一 、Rap
Lyrics：Shimica Wong
作曲：BOYTOY, J.PRAIZE
編曲：BOYTOY

老

Kenny關智斌全新廣東作品《頭頂有角》

單曲+MV 今晚00：00驚喜上架～
同你一齊撕開束縛，拋開枷鎖！

@kennyjr #關智斌 #kennykwan #頭頂有角 #MV